大家入嚟睇吓欣師個樣!!!

睇吓佢個樣扮黃扮到全世界繼續俾錢佢賺

咁連登仔可能會話佢篤尿黃啊 冇得揀呀嗎咪揀佢囉

咁你哋就錯啦

因為和你學已經上線啦

希望大家幫襯返自己人！！！

大家好呀，我係七月嘅時候搞咗個page，
因為發覺好多中學生都係去嗰啲藍底補習社，
心諗冇理由仲要比佢哋賺錢，之後就決定咗搞依個page，希望不論學生同老師都可以同聲同氣。
唔好比班人食兩家茶飯！

和你學暫定會捐出每月收入（不扣除成本）嘅五成予相關機構（現為612人道支援基金，當然如果有手足想我哋捐俾其他機構都冇問題），希望可以為呢場抗爭一盡綿力。我地會係每月最尾日分別係Facebook同Instagram post上單據。

另外，如果有學生或者家長想搵私補又咁啱睇到呢個post，可以咁下面條link登記返，我哋就會幫你搵返適合嘅導師！

講漏咗大家可以喺Facebook同IG搵我哋個page!!!
Instagram：yellowteach
Facebook Page：和你學 YellowTeach

推比學生手足見到

如果大家有意見都可以喺呢度同我哋講返

P牌仔推唔郁

輕輕一推

希望有需要嘅學生可以睇到

樓主肉酸囉又喺度自己推

Pushhhhhhh

如果大家覺得呢個idea OK幫手推下啦

連登仔係唔係要有J圖先會入嚟

Thx巴打

唔好沉呀！

歪歪成個sales佬咁 邊度好
我啲同學去補 一個五都無

Push

好啱我用🤤

真呀 既然係俾咗錢又冇成績不如幫襯返同路人

Thx sis

欣師收皮未

咁就要撳去條link度登記返啦

肉酸到

搵食翻Facebook啦撚樣

未呀所以如果有更加多中學生可以幫襯返自己人佢就可以收皮㗎啦！

你口講push但係用不推文

Sorry 巴打

巴打有料

樓主冇人理 冇人幫推

推

拉

登記咗啦

push 唔好再俾啲偽黃賺錢

肉酸到 單機

多謝巴打

拉佢老味

祝你學業進步快高長大

推
不嬲都好撚憎呢d所謂補習天王

真呀屌次次經過遵理都排晒長龍咁

希望可以令多啲人幫襯返自己友

真

雖然我中文得level 2
但多得欣師先有人生五星星
唔准你咁話我恩師

恩師黃唔黃都好
佢既教學quality都好麻麻..

欣師信徒出現了

屌我自己都曾經中過伏
唔想其他手足繼續俾錢佢賺但係又冇成績

人生5**師

手足

呃錢補習師

幫你推多次

thx巴打

推文師

欣師偷偷留下負評

好過跟乜鳩欣師啦

真駁唔刀

繼續推

我依啲post想搵隻五毛pr都冇

因扮黃而係咁俾人屌嘅補習老師。

因師

連登已死

唔明條垃圾點解仲咁多人補

收皮啦樓主，又係到屌人偽黃做乜鳩
其實佢係真黃，不過就補黎都冇乜用
利申：補過

想轉返標題

每年都大把無知少男少女俾佢呃

有多啲黃補習都好，等啲錢比返手足們賺

樓豬單機

講得冇錯 希望做大黃色經濟圈

連登有冇推文師

樓豬真係肉酸

下次唔開係吹水台了

唔好比佢停

補過 垃圾

真啊Ching

唔好再俾佢呃中學生手足錢

Thx 絲打

樓主繼續單機

青蛙鼻

真係好撚肉酸

多得欣師幫我中文攞2

大家想攞2就補欣師啦

推一推

再推

推！

G持樓主

識人補咗兩年仲話要入中文系，點知得條2